如過立法強姦切J 偷野打靶 世界會唔會更美好

強姦切J
偷野 殺人打靶
亂抛垃圾 隨地吐痰坐廿碌
有冇機會降低罪惡率

有 不過會有人權問題
一定有好多人抗議 所以實行唔到

首先會俾政府用作清除異見者

首先你望下條港女佢都嗌非禮
你對手已經切得

其實罪犯應唔應該有人權
如果以暴易暴又會點

問題係你點確保無冤案？

如果未來有零死角ip cam 排除男方冇罪 拉左條女 判幾重好

假設冇冤案

不如假設無壞人

監獄多過公屋

假設冇冤案
已經唔係現實啦
點實行呀

係囉
樓主講埋d廢話
你講少兩句廢話 世界就更美好啦

換個假設 比如日後有科技證實到

唔會，犯罪嘅人會諗後果嘅話根本冇人犯罪

諗下野都唔得

報假案比人屈就真係撚都冇得你含

咁就所有黃絲都會被人屈掉垃圾
全部都坐廿碌

如果郁d就死刑佢應該唔止偷野
殺人強姦放火做暈晒應該會一次過 因為係咪都死
對市民都唔係好事 本來最多偷銀包
但因為係咪都死刑變成命都無

仲記唔記得佔旺果期，黑警逗D 守物資既人
無單既當偷野全部拉走嘛?